係時候學翻两招

两你老母

自衛最好用 帶馬歸槽

一下啪斷佢手關節 再脅住佢另一個關節

利申 自衛用